Завдання 1

Вивчити роботу інструментів, які розглядалися на занятті.

Завдання 2

Створити клас Contact з полями surname, name, age, mob_phone, email. Додати методи get_contact, sent_message. Створити
клас-нащадок UpdateContact з полями surname, name, age, mob_phone, email, job. Додати методи get_message. Створити
екземпляри класів та дослідити стан об'єктів за допомогою атрибутів: __dict__, __base__, __bases__. Роздрукувати
інформацію на екрані.

Завдання 3

Використовуючи код з завдання 2, використати функції hasattr(), getattr(), setattr(), delattr(). Застосувати ці функції
до кожного з атрибутів класів, подивитися до чого це призводить.

Завдання 4

Використовуючи код з завдання 2, створити 2 екземпляри обох класів. Використати функції isinstance() – для перевірки
екземплярів класу (за яким класом створені) та issubclass() – для перевірки і визначення класу-нащадка.

Завдання 5

Використовуючи код завдання 2 надрукуйте у терміналі інформацію, яка міститься у класах Contact та UpdateContact та їх
екземплярах. Видаліть атрибут job, і знову надрукуйте стан класів та їх екземплярів. Порівняйте їх. Зробіть відповідні
висновки.

Завдання 6

Використовуючи код завдання 2 надрукуйте у терміналі всі методи, які містяться у класі Contact та UpdateContact.

